[突發］上環大量狗

上環大量狗

唔怪得其他地方無速龍，係哂呢到原來